有無人係阿布泰國生活百貨會員？ 想買野， 會員有折

有無人係阿布泰國生活百貨會員？
想買野， 會員呢幾日有9 折再8 折

好似買滿200 就做到會員
仲有十蚊現金券送

有乜好野買？

仲唔快D成為佢地ge會員？

我D同事極鐘意食咸蛋黃薯片
鐘意到顛左

即刻做唔到啦🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
好似下一次先有優惠

撐下喇
雖然我唔係會員
因為粉嶺附近無………

大埔有

隻草青膏好香咁

有無用過腳貼、好似好平

Online 有平嘛🤣🤣🤣